支那警破假安全套生產集團 檢50萬盒假杜蕾斯、岡本

搶完奶粉 連condom都要黎香港搶

溫州蒼南警方經過半年調查，搗破一個假安全套生產集團，拘捕 17 人，檢獲超過 50 萬盒假安全套，包括杜蕾斯、岡本等名牌，集團主腦透露，市面上的正版安全套每盒售20 至 150 人民幣，他們生產的假貨成本一盒只是 0.5 元人民幣，批發價只是 1 到 2 元，批發賣到河北、河南、浙江、福建、湖北等 28 個省市，在中小型賓館、超市、便利店，和自動販賣機等，以正貨價格出售。

據內地傳媒報道，警方先是鎖定一個39歲姓林的溫州人，之後陸續發現12個生產加工場和貨倉，拘捕17人，姓林的疑犯透露他們在不夠半年時間，生產了超過100萬盒假安全套，獲利30多萬，他們是從深圳等地一些工廠，低價買入劣質安全套，但送到位於農村的偏僻加工點，聘請農民工加工包裝，包括淋上低質素的矽油作潤滑劑之後出售。

警方表示，假安全套外表和真貨品十分相似，消費者難以辨別真假，但材料質素差，衛生不達標，會影響用者健康，涉案被捕17人，因涉嫌生產、銷售偽劣產品罪，正被拘留。

衛生不達標 用完生性病

哇屌
好大機會香港D藥房都係賣哂呢D

雙11 熱血

雙11熱賣

大陸假野仲要賣正貨價 爽呀

連超市 便利店都入假野

痴撚線condom都有假
支那人扑野都要提心吊膽

唔知會唔會爆炸

環保

好彩我從來唔用套

好心啦… 咁都要造假

文員仔

唔好玩啦師兄
邊有人打飛機要戴套嫁

唔怪得成日聽d 人北上叫G 個套會穿